[突發] 關蛇上my radio

#lick#lm

屌那星同我有八成似樣, 細mon preview已經好似見到自己咁
唔敢睇

認真 3個主持最型關sir

巧型

pish

人形豬

美軍到來你龜縮
走左就上 my radio

關蛇把聲J 死我

其實我係檯底無出鏡, 好忙

Gay

條垃圾來來去去都係玩呢d垃圾招
再搵幾個 分身來幫自己打飛機
根本新左膠來

本土最前綫=人形豬和平叫口號
廢過泛民但係叫人唔好投泛民

有無更加實際既行動？

聽下先

上次椰子巴打上左MYRADIO
跟住個靚女主持連節目都CUT埋

黃毓民小器過鬼

係幾靚仔既

把聲

好掛住佢

wfc

關蛇係我地港獨之光

黃毓狗個閪台嘅新節目嘅名真係食人血饅頭嘅極致